成個武漢浸撚左既話，條高鐵點算？

高鐵架空（好似係）

海底奇兵

潛水觀光列車

啲水會沿住條高鐵路軌湧嚟香港西九站

海洋列車

全球首架，中國又然

重現亞特蘭提斯
好感動 哭𠹌咗

唔怪得 成日話北水救市
原來咁解

千與千尋火車

以後唔駛靠東江水

史上第一架水上列車

冇聽過水上列車咩？

水車

北水南輸

要炸開個堤霸先會浸到

濕撚哂 唔撚驚
海底奇兵

歡迎嚟到海洋公園海洋列車

水底高鐵